說好的讀警犬誓詞？

有個po好似比人推走咗 大約係講削弱警犬嘅自尊心 叫我地唔好再講「黑社會」，反而讀誓詞，甚至係話佢地係殺人兇手

誓詞全文：
本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

「以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務」

不斷讀 令佢地記返起當初點解要做警察 反思而家嘅行為

係要講黑社會，唔好叫黑警可恥

朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手, 不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

不過講真狗狗入去做都係照讀就算
誓詞？對佢哋喺講只係幾句話

係 就係呢個

集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

不要說「香港警察，知法犯法」
試著說
「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」

不要說「黑警，可恥」,
試著說
「黑社會」

終極核彈級口號
「殺人兇手」

小心被屈「自稱黑社會」呀！倒不如…

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

⋯⋯⋯⋯

推

「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」

大埔友開始講了

「以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務」